msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/paypal.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6592\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::paypal"
msgid "PayPal payments"
msgstr "페이팔 결제"

msgctxt "Addons::description::paypal"
msgid "Lets you accept payments via PayPal Express Checkout, PayPal Pro, PayPal Standard, PayPal Advanced, and PayPal Payflow Pro."
msgstr "PayPal Express Checkout, PayPal Pro, PayPal Standard, PayPal Advanced 및 PayPal Payflow Pro를 통해 결제를 수락할 수 있습니다."

msgctxt "SettingsOptions::paypal::override_customer_info"
msgid "Override customer info"
msgstr "고객 정보 무시"

msgctxt "SettingsOptions::paypal::test_mode"
msgid "Test mode"
msgstr "시험 모드"

msgctxt "SettingsSections::paypal::general"
msgid "General"
msgstr "일반적인"

msgctxt "Languages::protection_eligibility"
msgid "Protection eligibility"
msgstr "보호 자격"

msgctxt "SettingsOptions::paypal::paypal_ipn_settings"
msgid "Instant payment notification settings"
msgstr "즉시결제 알림 설정"

msgctxt "SettingsOptions::paypal::paypal_status_map"
msgid "PayPal order status conversion map"
msgstr "PayPal 주문 상태 변환 맵"

msgctxt "SettingsOptions::paypal::paypal_logo_uploader"
msgid "PayPal logo settings"
msgstr "PayPal 로고 설정"

msgctxt "Languages::text_paypal_surcharge"
msgid "<b>Note:</b> According to the PayPal <a href='https://www.paypal.com/webapps/mpp/ua/useragreement-full#4' target='_blank'>policy</a> (4.6), surcharges are not supported."
msgstr "<b>참고:</b> PayPal <a href='https://www.paypal.com/webapps/mpp/ua/useragreement-full#4' target='_blank'>정책</a> (4.6)에 따라 추가 요금은 지원되지 않습니다."

msgctxt "Languages::txn_id"
msgid "Transaction ID"
msgstr "거래 ID"

msgctxt "Languages::paypal_logo"
msgid "PayPal logo"
msgstr "페이팔 로고"

msgctxt "Languages::ttc_paypal_logo"
msgid "Use a valid graphics format, such as .gif, .jpg, or .png. Limit the image to 190 pixels wide by 60 pixels high. PayPal crops images that are larger. PayPal places your logo image at the top of the cart review area."
msgstr ".gif, .jpg 또는 .png와 같은 유효한 그래픽 형식을 사용하십시오. 이미지를 너비 190픽셀, 높이 60픽셀로 제한합니다. PayPal은 더 큰 이미지를 자릅니다. PayPal은 장바구니 검토 영역 상단에 로고 이미지를 배치합니다."

msgctxt "Languages::ipn_errors"
msgid "IPN errors"
msgstr "IPN 오류"

msgctxt "Languages::pp_product_count_is_incorrect"
msgid "Number of paid items is different than the number of items in the order"
msgstr "유료 상품 수가 주문 상품 수와 다릅니다."

msgctxt "Languages::pp_currency_is_incorrect"
msgid "Currency used for the payment is different than the order currency."
msgstr "결제에 사용된 통화가 주문 통화와 다릅니다."

msgctxt "Languages::pp_total_is_incorrect"
msgid "Payment total is different than the order total."
msgstr "결제 총액이 주문 총액과 다릅니다."

msgctxt "Languages::pp_mode"
msgid "Paypal mode"
msgstr "페이팔 모드"

msgctxt "Languages::paypal_vendor"
msgid "Vendor"
msgstr "공급업체"

msgctxt "Languages::paypal_use_in_context_checkout"
msgid "Use In-Context Checkout"
msgstr "상황별 체크아웃 사용"

msgctxt "Languages::ttc_paypal_use_in_context_checkout"
msgid "In-Context Checkout will not be used when the store is running in Widget mode"
msgstr "상점이 위젯 모드에서 실행 중일 때는 컨텍스트 내 체크아웃이 사용되지 않습니다."

msgctxt "Languages::paypal_express_notice"
msgid "A merchant ID is required for using <a href='https://developer.paypal.com/docs/classic/express-checkout/in-context' target='_blank'>In-Context Checkout feature</a> within this integration. You can look up your merchant ID by logging into <a href='https://www.paypal.com/' target='_blank'>https://www.paypal.com/</a>. Click the profile icon on the top right side of the page and then select <b>Profile and settings</b> in the <b>Business Profile</b> menu. (If you do not see the profile icon at the top of the page, click <b>Profile</b>, which appears in the top menu when the <b>My Account tab</b> is selected.) Click <b>My business info</b> on the left, and the <b>Merchant account ID</b> is displayed in the list of profile items on the right."
msgstr "이 통합 내에서 <a href='https://developer.paypal.com/docs/classic/express-checkout/in-context' target='_blank'>In-Context Checkout 기능</a> 을 사용하려면 판매자 ID가 필요합니다. <a href='https://www.paypal.com/' target='_blank'>https://www.paypal.com/</a>에 로그인하여 판매자 ID를 조회할 수 있습니다. 페이지 우측 상단의 프로필 아이콘을 클릭한 후 <b>비즈니스 프로필</b> 메뉴에서 <b>프로필 및 설정</b> 를 선택합니다. (페이지 상단에 프로필 아이콘이 보이지 않으면 <b>내 계정 탭</b> 선택 시 상단 메뉴에 나타나는 <b>프로필</b>를 클릭하세요.) 왼쪽에 있는 <b>내 비즈니스 정보</b> 을 클릭하고, <b>오른쪽 프로필 항목 목록에 판매자 계정 ID</b> 가 표시됩니다."

msgctxt "Languages::paypal_ipn_note"
msgid "Instant Payment Notification (IPN) is a service that automatically notifies merchants of events related to PayPal transactions.<br>When a customer places an order and chooses PayPal as the payment method, the order gets the <b>Open</b> status.<br>PayPal then sends Instant Payment Notification messages that include the transaction status. This status changes the order status in your store according to the status conversion map."
msgstr "IPN(Instant Payment Notification)은 PayPal 거래와 관련된 이벤트를 판매자에게 자동으로 알리는 서비스입니다.<br>고객이 주문하고 결제 수단으로 PayPal을 선택하면 해당 주문은 <b>Open</b> 상태가 됩니다.<br>그런 다음 PayPal은 거래 상태가 포함된 즉시 결제 알림 메시지를 보냅니다. 이 상태는 상태 변환 맵에 따라 상점의 주문 상태를 변경합니다."

msgctxt "Languages::paypal_ipn_transaction_status"
msgid "Transaction status"
msgstr "거래 현황"

msgctxt "Languages::paypal.ipn_transaction_status"
msgid "Transaction status: [status]"
msgstr "거래 상태: [status]"

msgctxt "Languages::addons.paypal.surcharge_policy_notice"
msgid "Surcharge has been set for the payment method that uses PayPal Services. Please make sure this complies with the <a href=\"https://www.paypal.com/webapps/mpp/ua/legalhub-full\" target=\"_blank\">User Agreement for PayPal Services</a> for your region."
msgstr "PayPal 서비스를 사용하는 결제 수단에 대해 추가 요금이 설정되었습니다. 이것이 해당 지역의 PayPal 서비스</a> 에 대한 <a href=\"https://www.paypal.com/webapps/mpp/ua/legalhub-full\" target=\"_blank\">사용자 계약을 준수하는지 확인하십시오."

msgctxt "Languages::addons.paypal.rma.perform_refund"
msgid "Give a refund via PayPal"
msgstr "PayPal을 통해 환불"

msgctxt "Languages::ttc_addons.paypal.rma.perform_refund"
msgid "A refund will be made once an administrator changes the return request status"
msgstr "관리자가 반품 요청 상태를 변경하면 환불됩니다."

msgctxt "Languages::addons.paypal.rma.refund_performed"
msgid "The refund has been made via PayPal"
msgstr "환불은 PayPal을 통해 이루어졌습니다."

msgctxt "Languages::addons.paypal.refund_message"
msgid "[amount] [currency] have been refunded in [date] at [time]."
msgstr "[amount] [currency] 은 [date] at [time]에 환불되었습니다 ."

msgctxt "SettingsOptions::paypal::paypal_partial_refund_action"
msgid "Order status on partial refund"
msgstr "부분 환불 주문 상태"

msgctxt "Languages::addons.paypal.do_not_change"
msgid "Do not change"
msgstr "바뀌지 않는다"

msgctxt "Languages::tt_addons_paypal_settings_partial_refund_action_order_status"
msgid "Determines whether or not to change the order status automatically after a partial refund via PayPal."
msgstr "PayPal을 통한 부분 환불 후 주문 상태를 자동으로 변경할지 여부를 결정합니다."

msgctxt "Languages::addons.paypal.set_status_to"
msgid "Set to:"
msgstr "로 설정:"

msgctxt "Languages::addons.paypal.ipn_receiving_time"
msgid "IPN receiving time"
msgstr "IPN 수신 시간"

msgctxt "Languages::addons.paypal.status_for_new_orders"
msgid "Initial order status"
msgstr "초기 주문 상태"

msgctxt "Languages::ttc_addons.paypal.status_for_new_orders"
msgid "All orders with a PayPal payment method get this status until the response from PayPal (an IPN message) arrives or a customer returns to the store via a link on the PayPal site."
msgstr "PayPal 결제 방법을 사용하는 모든 주문은 PayPal의 응답(IPN 메시지)이 도착하거나 고객이 PayPal 사이트의 링크를 통해 매장으로 돌아올 때까지 이 상태를 유지합니다."

msgctxt "Languages::addons.paypal.status_for_new_orders.open"
msgid "By default, the <i>Open</i> status decreases the inventory, so two customers won't be able to buy the same product while the payment is being processed by PayPal. But if a customer leaves the PayPal website without paying or returning to the store via a link on the PayPal site, you'll have an abandoned <i>Open</i> order with reserved products."
msgstr "기본적으로 <i>Open</i> 상태는 재고를 감소시키므로 PayPal에서 결제를 처리하는 동안 두 명의 고객이 동일한 제품을 구매할 수 없습니다. 그러나 고객이 지불하지 않고 PayPal 웹사이트를 떠나거나 PayPal 사이트의 링크를 통해 매장으로 돌아오는 경우 예약된 제품이 포함된 <i>Open</i> 주문이 취소됩니다."

msgctxt "Languages::addons.paypal.status_for_new_orders.incomplete"
msgid "This ensures that you won't have abandoned unpaid orders with the <i>Open</i> status and reserved products. But until the response from PayPal (an IPN message) arrives or the customer returns to the store via a link on the PayPal site, the order will be listed as <i>Incomplete</i>, and products won't be reserved."
msgstr "이렇게 하면 <i>Open</i> 상태와 예약된 제품의 미결제 주문을 포기하지 않게 됩니다. 그러나 PayPal(IPN 메시지)의 응답이 도착하거나 고객이 PayPal 사이트의 링크를 통해 상점으로 돌아올 때까지 주문은 <i>미완료</i>으로 나열되고 제품은 예약되지 않습니다."

msgctxt "Languages::addons.paypal.technical_details"
msgid "Technical details"
msgstr "기술적 세부 사항"

msgctxt "Languages::addons.paypal.connect_to_paypal"
msgid "Connect to PayPal"
msgstr "페이팔에 연결"

msgctxt "Languages::addons.paypal.use_buttons_to_signup"
msgid "Use these buttons to complete the configuration wizard"
msgstr "이 버튼을 사용하여 구성 마법사를 완료하십시오."

msgctxt "Languages::addons.paypal.configure_live"
msgid "Configure Live"
msgstr "라이브 구성"

msgctxt "Languages::addons.paypal.configure_test"
msgid "Configure Test"
msgstr "테스트 구성"

msgctxt "Languages::addons.paypal.connecting_to_signup_server"
msgid "Connecting to <b>PayPal Sign Up Server</b>..."
msgstr "<b>PayPal 가입 서버</b>에 연결 중 ..."

msgctxt "Languages::addons.paypal.signup_completed"
msgid "The <b>[payment]</b> payment method has been successfully configured"
msgstr "<b>[payment]</b> 결제 방법이 성공적으로 구성되었습니다."

msgctxt "Languages::addons.paypal.signup_errors.signup_init"
msgid "An error occurred when connecting to a PayPal account"
msgstr "PayPal 계정에 연결할 때 오류가 발생했습니다."

msgctxt "Languages::addons.paypal.signup_errors.merchant_credentials"
msgid "An error occurred when obtaining the payment method configuration"
msgstr "결제 수단 구성을 가져올 때 오류가 발생했습니다."

msgctxt "Languages::addons.paypal.signup_messages.finish_signup"
msgid "You now have a PayPal business account, and you've successfully integrated [product] with PayPal.<br>Don't forget to confirm your email to activate your account so you can access the payments. To do this, follow the instructions PayPal sent to your email."
msgstr "이제 PayPal 비즈니스 계정이 있고 [product] 을 PayPal과 성공적으로 통합했습니다.<br>지불에 액세스할 수 있도록 계정을 활성화하기 위해 이메일을 확인하는 것을 잊지 마십시오. 이렇게 하려면 PayPal에서 이메일로 보낸 지침을 따르세요."

msgctxt "Languages::addons.paypal.signup_messages.confirmation_needed"
msgid "To access payments from your customers, please confirm your email address by following the instructions PayPal emailed to you."
msgstr "고객의 결제에 액세스하려면 PayPal이 이메일로 보낸 지침에 따라 이메일 주소를 확인하십시오."

msgctxt "Languages::paypal.addon_is_disabled_notice"
msgid "The <b>PayPal payments</b> add-on is disabled so you can't configure this payment method."
msgstr "<b>PayPal 결제</b> 추가 기능이 비활성화되어 이 결제 수단을 구성할 수 없습니다."

msgctxt "Languages::addons.paypal.3d_secure_mandatory_notice"
msgid "3-D secure is mandatory in the United Kingdom."
msgstr "영국에서는 3D 보안이 필수입니다."

msgctxt "Languages::paypal.show_cart_button"
msgid "Show the \"Checkout with PayPal\" button on the cart contents page"
msgstr "장바구니 내용 페이지에 \"PayPal로 결제\" 버튼 표시"

msgctxt "Languages::paypal.paypal_cookie_title"
msgid "PayPal"
msgstr "페이팔"

msgctxt "Languages::paypal.paypal_cookie_description"
msgid "PayPal is a payment provider. It allows us to accept payments, if you choose a payment method powered by PayPal. Here is <a href=\"https://www.paypal.com/us/webapps/mpp/ua/privacy-full\" target=\"_blank\">PayPal privacy statement</a>."
msgstr "PayPal은 결제 제공업체입니다. PayPal에서 제공하는 결제 방법을 선택하는 경우 결제를 수락할 수 있습니다. 다음은 <a href=\"https://www.paypal.com/us/webapps/mpp/ua/privacy-full\" target=\"_blank\">PayPal 개인 정보 보호 정책</a>입니다."

